Construire la figure suivante~:
\begin{enumerate}
    \item Placer deux points $A$, $B$ distincts et tracer la droite $(AB)$.
    \item Placer un point $M$ sur le segment $[AB]$.
    \item Placer un point $N$ tel que $N\in[BA)$ et en même temps $N\notin[AB]$.
    \item Placer un point $C$ tel que $C\notin(AB)$ puis tracer la demi-droite $[BC)$ et le segment $[AC]$.
    \item Placer $D$ sur $[BC]$ et tracer la droite $(ND)$. 
    
    Nommer $S$ le point d'intersection dentre $[AC]$ et $(ND)$.
\end{enumerate}